一人一個 深圳 已經超越 香港 的事實

我先

妓女

所有

Imax, 全景聲戲院

失業率

深圳地鐵站同線都多過香港

所有服務性行業

高科技行業

炸藥

蝗蟲

大間嘅足浴按摩店

驚香港嘅哈哈笑足浴會多過佢。

空氣質素

沒有港鐵幫手 深圳地鐵早就完蛋了

高質雞

深圳地鐵 logo ,比港鐵多一棟。

騙子

天眼監控

公安

公安打人唔使坐監

城管執法

高科技食物，非天然製造，含各類化學元素。

環保食物，處於世界頂尖。

淘寶

愛滋病患者

香港人承與否承認都好

人地深圳有一咋跨國高科技公司，創維華為騰訊比亞迪大彊

香港叫得出名既電子品牌，我頂多知道vtech，整家居電話

銀行囉，攞錢入錢用錢， 即時收到sms

樓價

其實得dji一間公司出到世界
其他都係中國封哂外國企業再山寨人地整出黎
試下唔封Google Facebook whatsapp line，實死一堆

有royal tea飲！

全世界都係

冇呢回事，入面所謂高科技產業，一係日本仔睇場，一係台灣人。

大疆都係抄open source 。你識搵料，同最重要一點搵到水喉，你都可以做到。

骨場 妓女

公享單車，綠道單車徑

香港荃灣去屯門單徑起到2047都未有

醫療！！！！

乜撚都打屌，開單第一！！！！！！

有無搭過先 站多還多 D車好梳先一班 根本感覺唔到方便......

有幾多人超過5年無返過大陸？

乞兒

你用成本價打人，實贏個喎。

平心而論，唔係中國支援多，而係香港政府趕絕。

要不是香港科技大學

地鐵夠晒安全 ! 有齊 x 光機..

個堆 copycat 收皮啦

香港幾乎樓都冇掟起，仲有咩地畀高科技
對鄰國嚟講，香港嘅價值在於金融、出入口，水貨、三粒星同埋特區護照，高科技根本唔洗喺香港做，d嘢運到上去就得

咪咪姐去睇牙

dji 真係悲劇黎
明明係香港先係發源地 咁都可以放走佢去深圳發展
屌你老母垃圾政府

dji 器材真心好用
唔少拍片行家都有用
屌人copycat 搵下資料先

老千既數量

貪污金額

有皇荼 royal tea 芝士宇治抹荼 勁爆好飲 仲要勁多間
香港有2間分店 但一間竟然係翻牌

淘寶運費

香港仲有Solomon systec 見得下人

Pm2.5

騙徒

廁所陣臭味

k房音質

UBike
行五步有一架
$0.5人仔踩半個鐘

周街放成個廢鐵場咁,堆到高一高

水浸山泥傾瀉既次數

一號線咪密囉，其他衰極都係六分鐘一班車，點梳極坐得遠都快過坐巴士。

除咗貴過巴士好多之外，諗唔到佢衰過巴士，市區幾乎區區都覆蓋到，仲要大把站附近都唔係多人住。

你可以話佢係洗錢工程都得。

一定係班超上級妓女

仲有航拍機

至少人地有
香港早人地十年提出搞高科技行業 結果呢

dji畫質高人一班

收左皮啦
啲車俾人偷晒

犯罪案率

垃圾處理

香港你試下搵收買佬叫佢上嚟收大牛龜電視，睇下有無人睬你？

深圳實有人同你收。

舊電器都係，香港你俾埋錢人地都唔想同你搬，深圳佢會問你要唔要，唔要就俾埋佢。

死唔信妥善處理。大電視有水銀在內。

老實講 生活/娛樂科技香港其實好撚落後
大陸已經行快好多

有高鐵

空氣污染

你地唔好咁喇, 比佢超越咪好囉, 最好啲人唔好落黎

成街都係喎

科技 IT

不嬲都領先何來超越

微訊支付

昆蟲數量

樓價升輻。

真心科技係做得幾好既
其他野

一味踩果啲可能連大陸未番過

其實大陸食野款式多。 香港黎黎去去都得茶餐廳。 但大陸食知小菜都平過香港好多 好夠鑊氣。 留明等睇又話地溝油

妓女香港都唔弱

扒手

樓主fail啦
妓女一直都係深圳行頭
點樣超越呀

塞車

人地十八廿二叫老雞

我地香港三十中己經話好好.

老雞都出晒口落黎香港。

你有冇坐過？

但上面落油唔洗錢咁樣
炒碟菜變左油浸生菜

你有冇數過？

點解要同人比電子品牌
香港幾時出名開電子廠

痴線，香港黎黎去去茶餐廳都講得出
深圳夠一街都川菜啦，全部都油到仆街

以前有

王氏港建
EPSON精工
摩托羅拉

認真MODE

一個巴士APP，深圳已經完勝晒九巴同城巴

人地配埋地圖，可以睇到架巴士即時位置，睇著架巴士在地圖上郁，幾時轉彎都知道。

九巴連個時間都唔準，唔好講位置。

講笑咩 香港一街都係雞

呢個真係好屈機
香港依家先起步，hsbc仲即刻爆鑊甘

最根本就既人性已經落後香港幾百條街。香港人貪錢極都會將人命安全放第一位，佢地眼中只有錢。
比你做到咁高科技，但啲野係唔安全，爆一鑊已經萬劫不復。

仲有 食物同醫療既可信性，最根基既野未做好，未學行先學走。

骨場

有冇人知依家天氣如何

人地乜柒監控
香港未開始做已經比人屌緊

你真係戇撚狗
香港就係要發展高增值產業你同我講唔搞科技？？？

足仔

硬體：中國深圳>香港
軟體：香港>中國深圳

深圳地鐵站好撚焗
冬天都覺得熱

食物款式係多
不過食物安全 香港唔會差過深圳下話

請個 深圳巴士 app 係乜名 ?
好似幾好用.

地溝油

Agger
覺得香港政府係配合國家政策，壓低哂所有對香港有利嘅發展
千幾億點解要攞黎起港珠澳

的士d 音響

香港巴士係咪無裝GPS

多係多 自己執生啫

物流
聽聞上面搶過香港好多生意
但唔記得係咪深圳
有錯既屌細力d

呢個真... 深圳好多新開餐廳裝修都好正, 食物又多元化...
價錢唔叫平.. 但比起同級香港餐廳就平好多..

車來了

電動巴士叉電火燭

電動的士一撞就爆

香港真係想學都學唔到。

貨櫃呑吐量應該過咗香港

深圳地鐵可以揹背囊

唔好撚講 巴士有wifi都係得一間巴士公司有 仲要廢到無論 本地公司就算係上撚哂市 都係搵出面寫 鬥平鬥殘 講main算撚數吧喇 根本就係度縮

其實唔係上面好 係香港原地踏步太耐
依家d官全部為自己著想 根本無諗過香港既未來

快d超越香港喇屌

根本就食緊老本 樣樣都要睇中央頭 起野錢又唔係落自己袋 投標一堆大陸公司 小型老字號 執得一間得一間

華為係電訊業做左世界第一好幾年啦

識路就係

電訊係解誠哥 AT&T docomo?

呢啲係operator
華為係廠

你指嘅係咩?
骨場?

認同～

你錯喇
除左Google可能做得起，因為百度太柒
其他中國人都不屑用，佢地民族自豪感好強
同埋通訊工具你用死一味都唔會用第味啦
更加唔使講whatsapp本身都唔係紅遍全球
鬼仔鬼妹用facebook messenger

食狗肉自由

行乞人數

屌娜星，深圳班友行騙既智商高過香港人好多班

服務差好多。 香港有阿嬸都有。果d係大陸做按腳都未夠班

大波妹

係啊
人命安全係放第一啊
只不過係對自己囉
上次地鐵放火已經睇到香港人幾自私
淨係識得拎住部電話影影影
其實已經冇得否認深圳除左人民素質差啲之外
其他嘢已經就嚟超越到香港
喺連登就見到連登仔嘅國際視野幾差
睇你班連登仔點再拎香港個名嚟打飛機

97前香港>>>>>>>>>>>>深圳>今日香港

深圳係高科技既野好先進
但基本既野好唔得
防洪治渠可以話係零分
雖然支那其他地方都係咁，
但深圳要應付南方地區既雨
深圳一年至少浸係水入面一次係基本

根本成個根基都未打好就想去高速發展。

事實地鐵果單野，普通人可以做既野係唔多喎。拍片你可以話佢on9，無危險意識。
起馬香港人唔會趁火打劫，唔會為左減省成本起條會無啦啦冧既樓。

一個國家就係由人民組成，所有產品、解設、服務都係人民造出黎。

人民質素差已經夠死啦。

空氣污染指數

中國個騰訊起家軟件qq，係外國一定比人告鳩佢抄icq，告撚到汁
唔係中共保護，神早玩撚完，中國仲要玩內聯網ban鳩哂外國網絡公司。再抄人地個套當自己野
百度百科 wiki
百度 Google
qq icq
微訊（日日係appstore刷鳩其他通訊app個評分 ON99）
屌米、華為手機 iPhone、三叔
成班無賴公司充大頭

QQ 最初係叫 OICQ , 後尾先叫 QQ

器官捐贈

唔岩聽就話人支那狗
香港真係多得你你呢隻ON9仔港豬唔少

污糟程度大幅拋離香港

就係俾人告先改名

咪又係無賴國家出無賴公司

深圳地鐵咪即係港鐵

港鐵起同營運架, 有無常識架你?